20連

開始
1

2

3

4

5

6

7

黑洞

1

8

9

10

11

12

13

.......